有無人同我一樣成晚訓唔到

好無助 好似睇唔到希望 追post追到想喊 我係元朗人 元朗大 圍村人係惡 但唔會去到咁 但琴晚件事 真係好嬲 好想喊 究竟咩事啊